有冇人同我一樣 試過發夢中夢

瞓覺發夢見到有班市民比人打 喺地鐵站好慌亂咁逃走 真係惡夢嚟